[
    {
        "randomId": 637
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    }
]